邊個食漢發邊個就係曱甴

藍黄一樣係咁話

這世界沒有說是否良知，食漢發就係曱甴

係人係鬼都好，係曱甴先食漢發

唔食漢發唔通要食返維記梘泡麵？

唔食麵會死咩

去豬肉檔買舊豬潤慢慢奶囉你
唔食會死人？

垃圾麵漢發個facebook係咪收咗皮?

鐘意食豬潤

似係啦

食屎都唔食漢發

人地成堆明星插住隊食

使咩理我地呢d 貧苦大眾
.上鋪前又話咩香港精神,咪奶偽人效應貼相向門口囉

曱甴唔洗排隊

佢好似連facebook都del埋

屎啱你食多啲

18區黃藍食店Bot

佢幾時貼同 個柒頭叻既合照出門口呀?

不了 留番比甴曱食

推

你食屎食撚到禿頭咁撚慘呀

佐敦有間叫潤潤麵都唔差
好唔好過漢發唔知
好過維記先

內臟就食少d 啦 唔健康

仲有冇人食緊

垃圾等執